有冇人太古坊快閃呀？

去英皇道閃佢老尾啦

支持。中環太遠。太古坊和你lunch ,順便分散狗力。快賜太古坊TG

Up

推吖。12:30太古坊，落樓企係度食三文治！！求下大家救暴下，救下革大。班細路仔頂唔住。

12:30企糖廠街

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

太古坊和你lunch

今日被迫返工，出黎呀手足

好掛著以前渣哥d撈面餐

撈烏冬